做掌上壓點先可以減少手碗痛?

如題

p.s.雲加好波

做正確姿勢

反雲 就唔痛

唔好用手碗力

用掌上壓架

Btw 正確做 唔應該痛

食止痛藥

掌上壓個手腕角度係對手腕造成好大壓力 最好用架做 保持手腕伸直

原來用架做可以保護

反雲心痛

對牙

認真 做拳上壓

減肥

唔好做